屌你老母，鐵血個巴巴托斯同初號機有咩分別？

巴巴條尾=初號機條差電鑬
兩部一樣都係紅眼
行動模式一樣似野獸，唔用武器直接徒手
屌你老母呢隻巴巴係高達嚟？

一個有囗一個冇囗

插入槽同阿賴耶式有啲啲似

差好遠啦下化，識唔識架你
初號機係獨一無二

我知初號機入面有靈魂之類嘅設定，但睇鐵血大結局巴巴紅眼mode 嗰陣我仲以為自己睇緊EVA
一啲都唔似高達囉

一部係鋼彈，一隻係肉彈

狂野過天狼型紅眼果陣

At 力場擋唔擋到禁武？
擋唔到既話2部機都無咩分別
玩暗殺好過

設定中就算地球冇埋eva都存在到，所以